保皇黨唔係真心支持中共

保皇黨政治立場明明親中共，但又隱瞞自己支持中共，即係保皇黨間接承認支持中共係件唔見得光既事。

你地又點睇

我覺得依家除左本土之外係議會入面已經無政黨之分......表面投反對果堆根本係返緊輪班工...今次我反對,下次就我缺席,你棄權,到再下一次就一齊投反對另一班輪流缺席/棄權..........到重大議案就先缺席,投完出黎一齊開記者會講下今日係最黑暗一日........

保皇黨政治立場係親政府
邊個話事就擦邊隻鞋
咁肯定唔會企硬撐中共啦，中共幾時散都唔出奇